屌你古圖斯正廢龍

比人通兩次大細羞唔羞家

你最撚廢

垃圾一件

以為樓豬都夠廢 點知一山還有一山低

都勁過你

100步笑50步

比樓主話廢羞家啲

屌你老母,樓主贏西甲歐聯,衛冕美洲盃果陣你仲未戒奶呀

我美斯一早搵到你弱點啦 以為腳長打龍就勁

果啲細蚊仔我唔怪佢

公道講句 樓主起碼唔痾蛋先

樓豬場都無得出 痾屎就有佢份

平時對d垃圾洗乜出動皇牌?

樓主係咪掛左靴？

係雪櫃入面

痾屎可能會腳軟 坐左一季板凳

比美斯2次左右邊通爆屎眼真係陰公

唔怪得雪到咁硬膠

我屌撚哂你哋老母，明明topic講緊古圖斯 我話哂今季已經捧左隻盃

原來巴禾唔玩國際賽添
姐係連唯一正選都冇

英超d龍吹撚大左
乜野ddg 古圖斯 洛里斯 國家隊龍全部辣殺

樓主下場比賽幾時有得出？

樓主咁矮點屙